前學動Haily Veronika 又響fb發春

做乜鳩姐你 死公廁臭閪
成班小學聯聯同你學動r果啲狗公、兵一齊屌鳩呀余嘉允 包括鍾翰林 Tommy Wong 歐陽剛 某中學學生會P Kylo Wong Thomas Chan
歐陽剛呢條友仲要問人點申請LIHKG account？可謂不知羞恥

圖？

屌你老母

收皮啦你

ok

有冇人知咩料

講啲冇人識嘅人嘅是非…

cowsep邊個黎？
無人識喎

我屌你老母臭閪啦

我就叫勇文青 Cowsep你聽過未

噢 條友日日喺高登俾人恥笑果個喇嘛
聽過

話自己

傻鳩

Cowsep係咪睇錯勇文青做勇黑刺

IVE仔

Ive 仔成日係成人台叫春

《誰人會愛我這種ive仔》

傳說世間每個人 夠十四分即可得到護蔭
縱使大多彷如弱能 仍得到中六生的身份
可惜像我這一種人 EAA永遠不肯給予憐憫
每天如像乞兒 祈求誰可真心的贈我一分

誰成日話我騎呢又柒下 分低到了話我不知羞家
問我物理合格了嗎人被半路撇下
受那風吹雨打

誰人會愛我這種IVE仔流落到谷底
恐怕我已是個社會的夢遺
無人前來認領三分低b仔會考再報就等下一世

誰要我這種IVE仔
誰贈我職位
當有美女路過亦不敢發圍
誰在從前話我貧窮但美麗但想抱抱就等待轉世

(唉) 我張cert好貴

收撚皮啦屌你老母